老老實實﹐香港過去呢二十年有冇一次罷工係成功做得好好睇睇？

港豬：要返工，不了

而家真係生死關頭, 香港人要團結啲, 唔好太多包袱計算

十年前誠哥貨櫃碼頭罷工算唔錯

因為誠叫仲有人性

醫療公會：惟如果本港下週出現社區爆發，公會將會考慮擱置行動。

睇死你地最後死死氣返工